[股壇初哥] 港股牛熊證究竟點玩法?

隻隻都有價冇市
係咪等結算?

牛熊證=15-30分鐘內cash out
留既時間越長 風險越大
港股升跌完全係無定向

重點係出唔到貨喎
啲交投量好細

你揀成交量大果幾隻玩
同一價位 間間證券行都有出牛熊證
你唔好揀啲冷門匯豐摩利咪得

冇lv2報價就唔好玩牛熊啦

玩美股期權啦
流通量大

係咪好似正股咁易出貨?

玩牛熊訓練到我唔好對股票有任何感情
好彩食到格仔就好走
唔洗識玩，因為同賭錢一樣，莊家兩邊牛熊殺晒其實好常見

你唔係玩仙股既話基本上無問題